[扮工動物園] 興趣好多錢很少之星期四

Joson

錢很少興趣更少

琴晚失眠訓唔到

興趣少使嘅錢咪少囉

Joe

閉起雙眼你最掛念誰~~

早

成日晌食三文治嗰陣, 食埋包住件包張紙

但唯一興趣都要洗好多錢

無興趣，又無錢

咩興趣

哦~~我知了

餃

樹姐有咩大興趣?

你嘅興趣咪就是搵錢

唔係

樓主有咩興趣

我買到小丸子bb水樽
好開心

好多水杯同水樽

我都好多sb 杯

興趣呢樣野唔洗多
一樣已經夠燒錢

我水樽都爆爆地
所以順便買新
仲要係last one一個
好開心

仲有影相..

飛呀飛 幾時人類會進化到有翼

雜誌送?

是啊.~~買左白色

我呢家影相拍片真係瘋狂燒錢 我真係想知幾時先有可能回到本
btw香媽係用咩機影 影仔仔女女多?

樹姐興趣係飛?

有無相?

放我地飛機 好似係

講笑姐 不要再說了

好過撚人

興趣:放我地飛機
好過份

當我地係狗咁撚

明白了

好耐不見

嗨

我冇呀

我明架啦

有野做係無辦法

早晨

做咩呀大夫?

每次見到你個名我都要跟住讀一次..

醫師

完全無咗件事！

早！

快d去買啦
我買到last one

買玩具
成屋都係精品，得個擺字！

如果影菲林相仲貴

早.

直上 1DX Mark II 啦

我本身諗住幫個fd買的
其實我只好史迪仔同蛋黃哥~

餃餃

可能已經冇曬lu~

蛋！

肯定啦！之前sailor moon / line 嗰啲都要八點幾先買到。

樹！

無儲模型公仔玩具

my name is 實實

返多一日又放假 啦啦啦啦啦

我琴日見到你個名都笑咗出嚟！

大家有咩興趣??
我都諗唔到自己有咩興趣

要培養興趣
要調劑下返工嘅痛苦 就算辛苦嘅時候都可以諗下

最近好多人黎
但全部都整頸
老醫師唔俾我跟手睇個睇字

笑聲笑聲

屌, 我條頸都有d 痛
有咩可以舒緩下

我知~~~如果唔讀一次我會睇鍾另一個名

上下左右扯番啲肌肉
千祈唔好轉

賈雨村

條頸成日啪啪聲

滿載温馨

點解唔轉得?!!!

睇戲，一係屋企睇，一係去戲院。
寫吓字，買埋一堆nib都未用
儲玩具

太好聽

快樂爆......

呢套好睇

咩係nib

下?

講緊啪啪聲太好聽

VIU TV

啲英文書法筆嘅筆尖

無睇電視

我都係上APP睇返

紅字+1
不過我睇卡通多~
同埋睇完好睇, 我係會等佢出碟再買返嚟無限loop

例如咩會好睇到出碟再買黎loop

條含家拎

快樂摷杯袋

笑出聲

我有兩支...乾咗....好難出墨

大師

家有囍事

無聽過

每次用完都要拆出嚟洗洗佢！

netflix 冇乜戲睇
呢排諗住複習返marvel 個17套準備睇av3 咋

好大個酒凹

新會然

長知識

屋企有

前幾日睇完Leon The Professional

放晌公司用...原來要洗?!

快樂摷杯袋

第1次聽

係呀
凹得好入

是的

下次比你用手指 吉下佢

點解要複習
係fans 既每一幕都記得

拎冧六~

識野呀ching

唔係好記得d 細節位又冇野做睇下咋

呢個故事話比我地聽蘿莉控最後都係要死

天氣影響，好似係

有咩細節位想知 問我地既專家

我用嗰隻係要點墨嘅，所以個咀可以成個拆出嚟
如果係有ink cartridge 就要入水冲

吉野

I have an idea

蛋字手字如何

8歲

😂😂😂麻麻啦。好懶無乜點寫！

係舉鐵後遺症

似蛋治

12啊cfu

可食用？

曳啦你

其實我未睇過

睇過

natalie

家

想重溫下D 石邊粒打邊粒

腎果粒未出

BTW 我飛已買

邊到睇 上個禮拜篤過下ua d 場
得返頭一行
遲下先買算

又要自己睇

屋企樓下

你講我?

我講自己

我都係自己睇

無影相呀~

等過2個星期用埋d分去換 錢都唔想出

渣既

可以換到D 咩?

啱啱set好新電話

ipx?

sony xz2

thx

hi im new

呢套有得用分換? 定扣分再補錢?

HI~

hello 我係哈哈子,點稱呼?

我係小餃子

Ua大片好似2個星期後就得 不過2d

飛

女神受溝不？

2D 夠做啦

加餐肉唔該

成日放學9點幾去睇晚場 又冇人 超正

睇錯..又冇超人 正

又學到野 thx

有超人都去拯救地球

5啪子!

好似係 我成日拎黎睇d on9片 所以有錯既唔好插我

吃飯飯

嗨！

我而家鐘意晨早場

雖然唔關我事，但見到公司lunch炒人就有想走人既念頭

新人上水
各位早

那有時間

你好

morning

今日想_邊個?

lunch 炒人

自貼同三圍呢?

_啊?
唔知你講咩

100，100，100

無錢ipx

五嘩

辭職當休息囉

我要睇相!!!

星期六朝早

原來你係毅進星

咩黎

好眼訓zzzzz

zzzzz

星期六訓死左

點樣100 100 100

肥啊，冇計